求救

屋企水浸 方法有嗎pls

邊到出水先